急放 ASUS Zenbook Pro UX550VE

99%新
100%work
15.6', 1.8KG
I7HQ, 16RAM,512GB
冇保養，9000，價錢可議

90

900

排$9.9